專業整合師 之 國際文宣第二彈：全球抗共懶人包

【All you need to know about Global Anti-Chinazi Movement】

麻煩大家去World台幫手
spread去國際

此post承接返上一個post
「香港抗爭懶人包」：

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

[size=2]國際戰線模型：
港人抗爭> 國際大事> 新聞報導> 初步認知> 引起興趣> 深入了解> 客觀分析> 援助意欲> 尋找方法> 實際行動> 發聲/聯署/捐款> 政界關注> 推動法案> 通過法案> 實施制裁

紅色係國際戰線最終目標
黃色係我嘅工作目標
所以我整平民版懶人包俾鬼佬

全部用中立權威新聞source+wiki整合，有齊外國人有興趣、有需要知、我地想佢地知嘅事

Post1幾萬人睇過，而且反應唔錯
希望你地可以幫手forward出去
或者身邊有外籍朋友想知就俾呢個post佢

請幫推

自推1/10

香港獨立 唯一出路

2/10

拉

3/10

4/10

Push

tui

5/10

6/10

7/10